有冇人有AMD?

就快破百

95放哂

2x 一直加

長渣左好耐，幾錢就唔講啦

靜靜地

不過支牛。。。

Sor囉，鬼叫佢咁好用咩

有幾好用?個margin息貴到呢。。。

無Margin需要其實ok

支牛

又貴又支那嘢，好心你啦

岩咖喇佢賺賺埋埋下半世癱全身d醫藥費差唔多

打跛腳唔使優啲friend